究竟通菜上面黑色嘅點係咩

今晚諗住住蝦醬炒通菜
點知見到每條都有呢D黑色點好不安

隻手指

係咁架wo

我驚係蟲

眼仔黎~

我估同蟲有關,可能係蟲屙既屎之類

我通常會摘咗個底部唔食 即係有黑色點點個截

植物同水果上面既蟲通常煮熟就無野

我覺得似係出芽的位置

唔洗覺得, 直頭係

節外生枝

that's protein

之前見過本身條菜嗰個位冇嘢
之後有隻蟲行過去停低 走左之後就多左粒黑色嘢
但又洗唔走

蟲

最後洗到我pk

你第一次食通菜?果個位係咁樣